選舉就到，文宣可以整本建制算賬簿？

有無手足可以有系統記錄，所有官員同建制既罪行，例如佢地撐警撐政府既言論、家人國籍、係議會既偉績....
選舉將近，手足可以成本數簿派發或者貼牆

Push